係mk西灣河砌牆果d快d入黎 咪撚再砌

人地中大有落水泥先學人咁砌 (雖然面對銳武係根本冇鳩用)
你地砌乜春 晒時間
明明訓練左2 3個月先學識大家都掉到一地都係 咁先係最有效擋到車
你呢D垃圾牆人地一腳就踢完 人地重要唔撚痛
我聽日唔要再見到 咁鐘意砌野返去玩lego

Push

出去講啦on9

一推就冧…....

痴線
真係諗住起stone wall

冧完都要執返架,講到好似冧左就消失咁

我聽日唔要再見到

你以為自己邊個？

btw同意咁砌又冇水泥冇乜用，一係就砌到好高，但又冇儀器幫手又危險一間冧落自己人度

整冧左又點 咁你架車就行到啦咩

唔落水泥 仲衰過lego

有貨車搬磚走，好似叫 "港運捷貨車"

有水泥冇鋼筋都係冇用......

如果滿地都係咁，有冇用
/\ /\
車 /\ /\ /\
/\ /\

推冧咗咪又係一地都係

凱旋門好似有用d
起碼速狗沖出黎咬人
可以改善

要落水泥